================================================================================
BRAND PRESENCE AUDIT REPORT
================================================================================

Audit Date: 2025-11-18T12:25:17.576132
Source File: rufus_responses/rufus_responses_20251118_122339.json

SUMMARY
--------------------------------------------------------------------------------
Total Responses Analyzed: 20
Responses with Your Brands: 2 (10.0%)
Responses with Competitors: 0 (0.0%)
Responses with Both: 0
Responses with Neither: 18
Total Your Brand Mentions: 6
Total Competitor Mentions: 0

YOUR BRANDS
--------------------------------------------------------------------------------
  coca-cola:
    Total Mentions: 4
    Responses Mentioned In: 2
  coke:
    Total Mentions: 2
    Responses Mentioned In: 1

COMPETITOR BRANDS
--------------------------------------------------------------------------------
  No mentions found.

DETAILED RESPONSE ANALYSIS
--------------------------------------------------------------------------------

Response 1:
  Question: What’s the best Coca-Cola pack size for stocking up before Thanksgiving guests arrive?
  Your Brands: coca-cola
  Competitors: None
  Mentions: Your=3, Competitors=0

Response 2:
  Question: Are there any Coke holiday-themed bundles or limited-edition flavors for Christmas?
  Your Brands: coca-cola, coke
  Competitors: None
  Mentions: Your=3, Competitors=0

Response 3:
  Question: Which zero-sugar soda is popular for holiday parties?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 4:
  Question: I need 2-liter sodas for Thanksgiving dinner — which ones stay fizzy the longest?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 5:
  Question: What’s a good vanilla soda for making holiday mocktails?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 6:
  Question: Which soft drinks come in festive packaging for the holiday season?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 7:
  Question: What’s the best deal on soda can 12-packs for Christmas gatherings?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 8:
  Question: Which flavored sodas pair well with rich holiday meals?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 9:
  Question: Are there mini-soda packs good for stocking stuffers or party favors?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 10:
  Question: What’s a good diet soda option for a big Thanksgiving crowd?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 11:
  Question: Are there any creamy vanilla sodas that work well in holiday dessert recipes?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 12:
  Question: Which cold brew coffee is best for serving with Thanksgiving breakfast?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 13:
  Question: Are there any holiday-edition Frappuccino or bottled coffee drinks?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 14:
  Question: What’s a good iced coffee to keep on hand for holiday houseguests?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 15:
  Question: Which mocha drinks come in holiday flavors?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 16:
  Question: Is there a super coffee flavor that works well as a Christmas morning pick-me-up?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 17:
  Question: What’s the best vanilla flavor coffee drink for holiday lattes?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 18:
  Question: Which cold brew brands offer seasonal blends for the holidays?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 19:
  Question: Are there coffee drinks that make good last-minute Christmas gifts?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0

Response 20:
  Question: What’s a good flavored cola or coffee to use in holiday recipes?
  Your Brands: None
  Competitors: None
  Mentions: Your=0, Competitors=0
